想搵it project coordinator但搵錯engineering project coordinator

但佢叫我聽日去in
佢係civil公司
明明見到我係it background都照我去
係咪搵笨

湊下人數都要架

可能要做IOT呢

你本身做IT sales? 點解想轉做 project coordinator

劉明跟進

parkrise engineering limited?

唔係